# Module 5 : export des données par lot


Ce module permet à partir des données entrées par 1, 2, 3, 4 de proposer les coûts individuels pour chaque lot.


- Envoyer les données des modules 1 - 4 pour le module d'export.
- Créer les différentes relations entre les modules pour arriver à un export.
- Résultat disponible des coûts individuels (pour les scénarios) pour chaque lot ? (format PDF)
- Lien à éventuellement faire en user et module 5 + avertissement (notif ?) quand les résultats sont dispo.


Client : 3DNova
User : Les clients de 3DNova / co  propriétaires
Admin : 3DNova
ID : ID
Lot : ID du lot
Super mega amdin : nous




